香港隊 究竟點踢先係最好

唔識波
但係徐德帥踢足全場係想好似上場咁不斷右邊出波頂定係 Kim sir 想佢做代罪羔羊？

究竟咩踢法 咩戰術咩人先岩踢

足總砍掉重練